依家759買野唔駛會員卡?

頭先買左2個杯面
標價$15.9 / 1個

咁我買左2個
俾錢個陣俾埋張會員卡
佢話依家唔駛會員卡定唔需要
我唔係聽得好清楚同又趕住返工

但事後睇番張單都無折到
2個收左$31.8

唔係話咩個幾蚊算 但依家759係點計d折的

你個個係折實價
冇折

咁佢咩既標價先有折？

冇折實價三個字

折實價係唔會有折
其他例如「超抵價」或「公價」就有機會有折，要睇下佢有無咩優惠搞緊

原來係咁
太耐無去唔知
謝大家

全部變晒折實價
多數你會買嘅都唔會有折

咁依家係759買野真係要睇清楚先買先知抵唔抵

以前鳩買樣樣都有折

全部折柒價